［轉貼］西九驚見大型山墳

又幾似

風水陣

支那放香港d野全部都係風水陣

九陰聚財穴

shit

M+夠成個墓碑咁

毒蛇加墓碑

西九幾個盤會點

毒蛇+墓穴

離地中產仲要支持政府起大大個墓係自己間屋前面

香港仆街， 班港豬愛國撚係咪第一時間移民英美澳加

陰私"路"

果班人神早有英美澳加藉啦

所以真離地， 支持起墳係屋企隔離

放係外國無乜野，但華人地區就。。。

風水野黎，專整成咁

決定起果班人， 支持起果班人信唔信風水？

個位講風水既巴打可唔可以出黎解解話

証明高鐵通去鬼國地獄

其實起依類大型機建 正常都會有風水格局？
利伸：尻up

黃泉路上有您

我都係睇番黎，話咩大嶼山有幾碌野又係咁

如果話會展，西九，心經簡林都係風水陣你信唔信?

係香港最好既地方整個大墓樣設計再加條高鐵將香港既氣運扯去強國

心經簡林，講左好多年，信唔信風水都好，根本中共有心攪死香港

唔睇風水， 睇政策都知支那想搞死香港

最新嘅設計
會唔會冇咁似墳

又想用風水陣整衰香港

起俾香港㗎，香港嘅墓碑

香港死一半

d財會散走

心經簡林
毒蛇咬鳳凰

將軍澳單車公園有蛇蛋

深圳灣蛇頭向香港

孫中山公園
入面有大量十字架 孫中山除褸
孫中山背後有西九龍做毒蛇頭
而家起埋墳頭

咁只係剪完雜草嘅山墳

仲有會展
個頭望向大陸
人才走曬去大陸

墳墓冇入面人好似爭少少野

起好個墳之後唔知嗰邊會唔會好多意外呢

仲有啟德郵輪碼頭

不如整合埋開個集中post

之前有位有心巴打出過

呢個似好多

叫我

淨係聽過心經簡林 好似係一碌碌野釘死香港啲運
高鐵就似毒蛇 毒液直通香港既中心
仲有咩想聽多啲

你想聽納粹「死亡列車」定蘇聯「末日列車」

香港已經變左中共實驗城市? 高鐵就係「死亡末日列車」?

大陸就快唔得，想抽乾香港最後一滴血
不過擺得呢d報應唔係仲大咩

香港之墓

The city is dying

舊Post

等我研究吓先
驟眼睇唔似係模仿山墳個形態
而係direct 道「氣」去第二度 (鳩估only)

未咁快 等埋條高鐵就

香港已經變左中共實驗城市? 高鐵就係「死亡末日列車」?

又見到巴打了

天地有正氣，怕什麼？

九龍站班傻西已經屌緊個站d玻璃反光

除咗恭喜 唔知講乜好

郁啲就投訴乜咁唔包容架

有無raper高手去破咗個陣

整植被係上面 一陣又冧

上山墳暢飲墳頭酒

上香

墳後面係維多利亞港， 順便葬埋英國， 今次英國奶共奶出禍

天壇大佛

天壇大佛由中國航天航空工業科學技術諮詢公司設計和製作，佛像坐南向北，朝向北京，有「面向中國」的意思。佛像連蓮花座高26.4公尺，再加上基座總高度約34公尺，耗資超過6,000萬港幣，歷12年建成。馬上點擊下圖，看看大佛的構造！

大佛的實際鑄造、加工和安裝，主要由中國航天部南京晨光機器廠負責。

好不安

葬送香港

搵半邊閪窿黎比會唔會仲似

點解可以咁撚柒

其實個大佛必要時會起身執行命令

死亡列車

機戰 超級系

之前都有個post講

連登 高登仔平時成日屌柒耶撚迷信
信埋啲唔科學嘅嘢
點知啲咩鬼怪嘢 風水就信到十足
好波

我唔信，但係共匪信
所以證實共匪係想整死香港，有乜問題?

風水算唔算都係統計既一種?

No

大陸d風水迷信到仆街

統條毛

正路風水係心理環境健康學，
但支那果隻係用黎害人害地方損人利己借運， 咪係迷信

樓主個名

中共唔止想整死香港, 高鐵配合一帶一路根本就想學納粹:

這張圖說明了奧斯威辛集中營的恐怖勢力
從西元1941年起，蓋世太保向集中營運送了捷克人、斯洛伐克人、俄國人、法國人等24個國家的囚犯
以及所有被佔領國的大批猶太人和吉卜賽人
[img][/img]
過程中，可以不斷聽到導覽員用『My people』來稱呼在集中營受難的波蘭人
幾度我都感覺到她聲音裡的哽咽，呼吸也變的急促
在這樣的氣氛下，情緒很難不被影響，我又忍不住紅了眼眶
其實不難理解，對波蘭來說，先是被德國侵占了五年，又在共產主義的統治下四十年
納粹以次等公民對待波蘭人，將死亡集中營建在他們土地上，奧斯威辛集中營成了這塊土地上永遠的痛
原本淳樸單純的小鎮，只能永遠背負著無法承受的歷史包袱

(轉貼) 提防中國成變種納粹！

agree

郵輪碼頭都係蛇

蘇民峰 麥玲玲係咪心理環境健康學博士

吹水老千黎

李居明就話堅

香港人信唔信一件事
風水呢樣嘢班大陸佬係信到十足十
班大陸佬立心不良就梗㗎啦

利申: 唔信風水

唔信支那狗立心不良果個就真係迷信，

支那狗立心不良不嬲都係鐵一般事實

嘩你唔講我都唔覺

推

香港係支那既盡頭
係支那既墓穴

係Designer對支那既咀咒

明熹宗曾經對女真族(滿清）祖墳大肆破壞，兼斷其龍脈！

天啟二年，金陵遭到毀滅性的破壞，他們把太祖睿陵主陵脈的龍頭砍掉一半，在咽喉部挖一個深洞，裏面填滿鵝卵石，以斷其“王氣”，還把金陵地面上的建築全部砸毀，甚至扒開墓道，掘開地宮，連金陵以外的金代墓葬也幾乎無一不毀。

金陵的形制是因山為陵，有明顯的唐代風格。天啟三年，明王朝為了震懾金陵的“王氣”，在金陵的原址上修了許多關帝廟，遺址留存至今。

據史料記載，天啟皇帝登基以後，崛起于東北的滿族，是女真族的後裔，所建國為後金，常犯明朝邊境。他找來風水先生算卦，得出結論是金陵“王氣太盛”，於是在天啟二年、三年（１６２２至１６２３年）兩次大規模地毀壞金陵。

蛇穴

好毒風水陣

最後明朝收鳩咗皮

可能報應

The Grave of Hong Kong (1841-1997)